有無人係九龍灣執到個散子包

唉 明明都無攞出黎用過 放學想搭車走嘅時候先發現唔見左 入面得d散子同身份證學生證果d 有無師兄執到可以比番我 個散子包係棕色架